致： 俾狗打完而且被拉既手足

你地記住你身上面既傷，冇人知係拉你之前打定係拉你之後逼供請善用媒體既威力